Clipboard:CreateDirectory(path.c_str(), NULL);
Key.91
Key.82
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.17
Key.162
Key.83
Key.1
Key.1
Key.1
Key.17
Key.162
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Clipboard:CreateDirectory(path.c_str(), NULL);
Key.1
Key.1
Key.1
Key.8
Key.8
Key.8
Key.8
Key.13
Key.1
Key.220
Key.16
Key.160
Key.82
 SHIFT_REALSED 
Key.85
Key.78
Key.13
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Clipboard:CreateDirectory(path.c_str(), NULL);
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.91
Key.82
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
Key.1
